死老雞抵你成世逼巴士

岩岩經過巴士站 人多唔小心撞到 手掂左個老女人個袋一下 我即刻雙手合十講埋唔好意思唔小心 點知佢就屌鳩我 話我手多係咪想偷野 我屌你老母呀人多撞到咋 手多你老母臭系都講撚左唔好意思啦仲想點 跪係度好唔好 佢仲要加多句人生攻擊我話「好眉好貌生沙失」無臉見人喇搞到我係街 屌你老母屌到番生 抵你成世逼巴士 柒頭

好眉好貌生沙失

咁你有冇當場屌佢呀 啊大學生？

點撚樣屌呀 再屌咪比人放上網囉 好不憤 大乜撚野學生

屌佢老母講撚埋啲清朝人用既term

既然要縮就一次過縮番晒入你老母個閪到啦
當面又唔敢屌柒佢，post上黎有撚用咩

死番入你間房度玩你隻中華客棧啦死毒撚

讚你個柒頭令仔喎你執到啦

死老雞

Read

On9 post

負皮左，自己反省下